\beginsong{La voglia di posare\tiny\\La crisi}[by={R. Rossi -- G. Carletti}]

\beginverse*\nolyrics
\[C G | D E- | C G | D]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
E quando ha speso tutto, ed ogni via
lo induce fatalmente alla memoria
ed anche il cielo aperto chiama storia
e in lui altro non cresce che apatia.
\endverse

\beginverse
E quando nei suoi occhi, nel suo cuore
non sente che la voglia di posare
e non ricorda cosa sia migrare
non ricorda cosa sia l'amore.
\endverse

\beginverse
E quando la morale è la sua spada
non resta che scordarlo e dirgli addio
lasciarlo indietro come un vecchio Dio
abbandonarlo ai bordi della strada.
\endverse

\beginverse
E quando della forza del passato
del sole che scaldava ogni suo gesto
non resta che un sorriso troppo mesto
che vuole dire solo ho rinunciato.
\endverse

\endsong
